{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10975&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인사랑채펜션"
    },
    "text": "送迎は可能で、テラスでバーベキューを楽しむことができます。 周辺にはジサンリゾートがあり、車で28分で到着でき、エバーランドは車で20分、韓国民俗村は車で25分の距離に位置しています。 入室時間は午後4時、退室は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 駐車は可能であり、龍仁ターミナルへの送迎は当日要請された場合、不可となることがあります。 駐車場は無料で提供されますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭やグリルを利用し、人数によって価格が異なります。 決められた駐車場以外は駐車できません。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 予約の際にご確認ください。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはジサンリゾート、エバーランド、韓国民俗村などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、駐車場は無料で提供されますが、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。詳細は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお部屋に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場以外に駐車できますか？",
            "answer": "指定された駐車場以外には駐車できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や大人の保護者がいない場合は利用できますか？",
            "answer": "未成年者や大人の保護者がいない場合、利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 339
    }
}